【689 vs 777】成語大對決

正評：恥與為伍

負負：壽終正寢